\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{\textbf{ITI0210 - Tehisintellekti ja masinõppe alused}}
\subtitle{5 kodutöö}
\author{Ilja Samoilov 155407IAPB}

\date{}
\begin{document}

\maketitle

Selles ülesannes vaatlesime algset masinõppet. Ülesannes üritasime arusaada, kas etteantud kiri on spam või mitte tuginedes eelnevalt klasifitseeritud kirjadele. Kõige raskem ülesannes oli kirjade ettevalmistamine ja tõenäosuste arvutamine. 

\medskip 
 

\end{document}
